阻塞交通既手足麻煩入一入黎

你地狀態已經上晒頭，充晒血
成班圍威喂，已經唔聽人意見，
同紅衛兵無分別，
懇請各位冷靜
搞到普羅民生，會影響整場運動觀感同改變
我自問一路都支持各位圍政府機構
但絕對不應該搞到普通市民，老弱婦孺
阻塞道路，整爛交通燈會造成路面有幾危險你地知唔知？
人地唔返工有其它影響又要迫人被罷工？
如果連登仲有理智，希望仲有人推po

推